[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 968中文漫畫 御田歸來

回憶好正！

回憶好正x2

邊個係另一個王？路飛？

等joy boy 出現係咩意思？

睇乜架屌 講緊人魚公主同咸濕仔

咸濕仔出左世仲要跟船播

可能紅髮真係天龍人

唔似咁簡單，似大過五老星

係天王

不過唔知係邊個？

上一話以為joyboy 係前過羅傑留低onepiece嘅人？
但今話講到好似joyboy 未出世咁

唔係講緊咸濕仔 ，因為佢係話就出生

Joyboy可傳承？
定好長命？
邊個打爆魚人島 邊個係joyboy 好似係

咸濕仔出左世，人魚公主未出世，咪話終於兩個王會相遇

點會未出世

有無留意佢話喬伊波伊岀現之前要開到國
姐係最終之島應該講左有關喬伊波伊既資料
諗下點解羅杰會講 “喬伊波伊呀，真想和你生在同一個時代呀”
我覺得應該係一個身份 而唔係話有特別能力
有機會係巨大王國領導人
唔通轉世投胎還魂咩

D國既王
用某種方式黎隔世傳承
好明顯係路飛？

路飛就係喬伊波伊
俾命運選中既人

今期熊貓人

我都覺得係路飛, JOYBOY 800年前同當時人魚公主有約定
應該傳承到路飛同白星完成個約定

聖地頂巨大草帽就係上代喬伊波伊留低？
羅傑叫佢將草帽俾下一代。

禁5佬星跪拜果個係乜水？

好撚正

好撚好睇

好似叫喬伊？
冇講到明係咩人，但似係世界政府既王
（暗中統治）
全世界都覺得係五老星話事，但其實五老星只係 傀儡 ，佢地都俾人控制左。

喬伊波伊 明顯係一種果實能力

9估

Joyboy = 天王 = D一族中某人繼承 （好似人魚公主咁）

所以政府一直唔想人知D既事

御田可能唔夠凱多打 但要全身而退應該無問題
可能真係為左救自家武士同老婆仔女先去送死

海賊王原本好地地，但講到轉生轉世輪迴果D，真係好老土

佢將頂帽畀咗人咪就係囉

Joyboy應該係集齊古代兵器嘅人？
羅杰同白胡子應該都以為係艾斯

終於出了😢

廿年前凱多三災應該未到全盛期
和國應該唔駛怕凱多 武士人數佔優 又有地利
凱多同御田應該差唔多

伊姆

點解個個講JOYBOY，其實呢個名點黎？

睇貓狗河童狂死郎都個個勁
赤鞘九個都練廿年 廿年後唔比三災弱

御田衝唔會覺得係鳩衝
路飛衝就只會係鳩衝
御田魅力仲大過主角

御田要死了

我覺得夠打
可能唔想全國開戰 所以約左單挑？
凱多話御田係白痴會唔會係咁解

御田死亡flag

路飛有鎖血外掛
驚乜
仲勁過凱多

鳩up
之前五老星問伊姆「今次要消滅邊盞燈」
同今集海王類話「今次一定會成功」
呢到係講緊同一樣野

識唔識字
然後 所以
成串句子都唔撚通順

屌，路飛條煩膠

又唔撚夠打

成日得把聲

次次比人捉

講就無撚敵

煩過撚

大蛇777支那凱多

單挑應該唔會夠凱多打,御田實力明顥弱過白胡羅傑
但凱多單挑應該有白胡子級數

點解伊姆會對薇薇咁有興趣
對路飛黑胡白星有興趣我明

白胡救艾斯應該完全無其他考慮

上一話，今話講會再出現

同意，佢話黑胡子應該暗示joyboy同D有關連

紅髮會唔會係背後領導人個仔 點睇佢都唔似壞人

面子果實

係領導人個仔 細細個要行船? 然後仲要比黑胡整傷都冇人出手幫佢?

同果實能力有關

御田仲有兩年先比人煮熟
究竟呢兩年發生咩事,唔會坐監比凱多折磨左兩年怪

煮兩年

唔撚係呀
one piece 真主角

御田

路飛先係羅傑個仔 路飛穿越800年前去拉夫德爾成為喬伊波伊？

原來主角依家先出現，御田

大機會係遲下做某樣野而得到左喬伊既傳承 得到佢既身份 未必係能力 而係知曉左某d事 以路飛性格知道真相去幫人報仇好正常
尻估 有機會係通過喬伊當年船精靈
而船精靈知道左完成一切既條件先同羅杰講佢唔係被選中既人 或者應該話因為海王未岀世
羅杰又可以聽見萬物之聲所以知道自己早黎左 就想生個仔繼承自己能力

有冇人估下御田點解唔夠海多打？

御田 點解會唔夠凱多 打？

冥王其實係人定兵器 好似份設計圖喺franky到(?) 但又聽過係同微微沙國有關thats why伊姆想做鳩微微 如果天王係咸濕仔海王係白星 咁冥王會唔會係微徴 雖然咁就解釋唔到當年cp9搶冥王設計圖 但調返轉又解釋唔到伊姆mark微微jmg

萬物之聲其實幾突兀？
存在完全為左解釋羅傑點得到某d重要資訊

不死身囉

其實羅傑、御田

同

空島大戰士卡爾加拉、文布蘭吉利吉

係同一模式

都係約定會再見，可惜天人永隔

留守本國既戰死

另一個就送上刑台

會唔會其實仲有陸王類 天王可命令所有巨型陸上生物

咪話御田只能係凱多身上留下*疤痕*

又或者因某原因要屈降

之前錦同路飛講御田點死個時,路飛話大蛇好卑鄙,可能用左奸計都未定

海王控制海王類
天王控制古代神獸

比較想知紅髮問左d咩要喊哂口？

海王類嘅王咪白星lor

唔通係依姆嘅後代...

會唔會係蠻霸者

咸濕仔可以命令佢

點解象可以企係海面上
唔記得左

Btw 等睇遲下有哥斯拉

認真？

御田回憶篇好睇過路飛好多

唔同時期喎
凱多單挑應該勝白胡子頂上
但宜家係廿年前
凱多應該未到四皇level
但御田明顯雷利級數上下

明明之前話和之國好多勁武士，依家睇完全唔覺個國家多勁人...
好似同沙國同德島差唔多....

勁極都唔夠四皇黎口手

問題係表現唔到佢地點勁，明明由PH開始吹奏佢地
凱多又唔知點解要咁幫大蛇...

凱多個兩條疤應該係御田醒佢嘅

重睇啦 佢話另一邊海上都就有一個王要出世 即係未出 唔係桃之助

可能凱多廿年前已經好撚勁
而且御田仲要顧及埋家人,一個人+未勁既九俠唔會頂到成個凱多海賊團啦

以罪人既身份

等收割先上岸，阿修羅可以同jack同級? 唔撚係掛

紅髮應該係係god valley 上羅傑船 天龍人後裔

廿年後的確差唔多勁
同埋名錦有講過傳次郎,阿修羅同河童係特別勁

路飛係羅傑個仔

咁呢個回憶篇又解伏筆啲人物終於唔係又係公主被佔國喊苦喊忽
又有羅傑加成 佢真係個好豪邁嘅人 可能寫得少 同兩年後路飛種任性on9差別太大

紅髮全程回憶都係笑住

路飛老母 同婆婆幾時岀

其實凱多唔廢.....

啲海王類講緊嘅嘢都幾明顯係紅土大陸四海合一嘅問題，呢個就係all blue應該幾乎都中

好可能

弱智就出少句聲啦

戰國仲話有未知戰力

覺得御田既死同白胡有得比
當年白胡企住死 背後無傷真係好震撼
相反艾斯

感覺路飛只係引導者 佢就算搵哂d歷史都唔會去打世界政府啦

係 似smile改造人

咪玩
同卡普成個餅印咁

艾斯出世果時羅傑同佢老婆都死撚哂
點樣生多個細3年既細佬啊

但點都會推翻政府啦
伊姆又準備滅一個國家

其實因為有這能力才成就出今日的羅杰

尾田之前係SBS畫細個卡普根本路飛
老年路飛同卡普一樣樣

龍就真係完全唔似

唔係講過佢老婆忍住唔生咩

點會無考慮，連御田個仇都唔報加佢個女都無救出黎

路飛才是羅傑的親兒子？艾斯替路飛死了！

海賊王：雷利為什麼不去救艾斯，真相讓人感到嘆息！

原文網址：

御田有料嘛點似路飛腦充血鳩黎

好睇
有冇得睇御田打凱多

前幾集羅傑同艾斯都似到仆街啦
同埋路飛先係海賊王個仔既話艾斯真係死得唔抵

其實好大機會係鎖國問題
外間無法到達和之國
亦都無法知道和之國入面發生咩
所以白鬍唔係唔救
而係跟本唔知御田出左事
到知道左之後都救唔切

路飛嗰五千人講下姐

兒童漫

似係關模仿果實事

羅傑既故事係咪完左啦？
好睇到癲

應該要到解開one piece之謎果時
先會再交代返佢地來到laugh tale見到d乜野

羅杰死咗之後

世界政府就算唔知羅杰有冇下一代

都要抺殺佢既血脈

會唔會就係 要防止 d嘅繼承人 或即係joyboy出現

所以紅髮喊乜？

其實羅傑都係卡普個仔黎，ace 同路飛交換養

離家出走

肯撚定拎家人朋友性命威脅佢啦
唔係佢一定死得轟烈啲同大蛇玩攬炒

巴基個身已經斷開左

就係忍到羅傑死左之後先生
一生左艾斯 老婆就即場死左
咁艾斯出世果刻
羅傑就已經死左一段時間
老婆又即場拜拜
仲邊可以黎多件細3年既細佬

屌你
咪睇咁多呢d農場網啦
會睇到人弱智架

hint

- 羅傑落船果幕 隻巨型蛋仲係船上
- 家臣帶刀搞事, 預先被襲擊, 證明當時已有內鬼

再忍多三年先生

小菊失去以藏 所以報復

joyboy係指路飛？

其實有一個疑問

好多人都估，紅髮一定好有背景，背後有好大既靠山，地位比一般天龍人仲高好多。

依據五老星既反應黎睇，紅髮呢個身份並唔係秘密，最少五老星係一定知道。
而且故事中唔止一次，故意喧染過天龍人係絕對不可侵犯。哪怕只係一個最普通既天龍人，只要係下界受侵犯，世界政府會馬上制裁。故事中印象最深刻既一定係黃猿登陸。 連大將都馬上出動去處理。

咁矜貴嘅紅髮，比黑鬍傷左佢塊面。而且紅髮係有公開講過係黑鬍做既。
到底當年仲咁廢既黑鬍係點生存到今時今日

9成9係啦
Joyboy應該係一個代號
就好似白星= 海王咁
果時御田佢地聽到班海王係度講10+15
即係25年後有一個會成為Joyboy既人去改變成個世界 (好可能係D之一族其中一人)

而家咁講one piece應該就係指一整片既意思
四海歸一
因為會冇左redline
所以redline底下既魚人島都會冇埋
呼應左話路飛遲早會毀滅魚人島既預言

睇佢post出嚟就知已經睇到弱智啦

如果御田真係打輸比凱多，而路飛呢個on9仔20年後單挑贏凱多既我接受唔到

唔知龍馬會唔會出現

似層層喎

可能係自己走落下界既天龍人呢

呢個有機
應該唔係天龍人咁簡單
因為做海賊嘅天龍人唔會令五老星聽佢講 就好似明哥咁
所以佢似有特殊身份 五老星先要比面佢

條時間線有D怪,羅傑25年前解散海賊團, 御田落船返和之國,20年前死
御田返和之國應該唔洗用5年, 但睇今集御田一返到和之國就直接去殺大蛇
唔通御田比凱多困住幾年後先煮死佢?

long legs哥斯拉

睇唔明小菊呢個分鏡 點解佢似係驚訝多於傷心
唔好話我知小菊係鬼

龍馬應該再之前已經出左國？

尾田畫老艾斯直程係羅傑
唔明點解仲有人堅持路飛先係羅傑個仔
比較可疑係 唔知有冇記錯 尾田係SBS講過羅傑有兩個仔 其中一個係以敵人登過場

之前咪講過羅傑同卡普喺神手谷保護咗天龍人

咁紅髮咪可能嗰時入團囉

而可能紅髮又咁啱係天龍人中較為高地位

我指邊度寫joyboy?
定係日文版叫joyboy?

路飛都好似聽到WO

凱多話過佢老豆係蠢才/死蠢之類

對腳勁長掛

唔會有可能，咁樣卡普個孫，革命家龍個仔，講咁耐，呢條伏筆就冇意義。

海賊王死左幾年先有艾斯出世，艾斯又大過路飛，相差更耐，可能性接近0

咁All blue 出現過未？

係咁樣估個啲人老土
套漫畫都冇咁講

有人估搵路飛破壞魚人島
令紅土大陸個牆無咗
就叫all blue
鯨魚仔可以游過去喇

呢個似啦
以凱多一向做法佢係想收d勁人做o靚而唔真會殺左佢
御田似係俾凱多軟禁/監禁幾年之後先死

救路飛嘅應該係以藏

我覺得，應該係連凱多都好鐘意御田

我指出現過未？
係出現過未搵到，
定係有人見過去到搵到但其他人去唔到？

如果係後者有人去過，即係爆紅土係假的

估御田未死, 回憶完就出返黎幫路飛打凱多

路飛？

其實大蛇有無食到果實，之前唔係有人會比能力佢，幫佢成為將軍？

應該係被要挾

我估係紅髮一早知道島上有佢唔願意面對嘅事，加入海賊團都可能因為依個原因，所以借故照顧巴基唔上島無勇氣直接面對，然後羅傑返黎話比佢知島上有咩之後，就證實/釋懷嗰件佢唔願意面對嘅事，所以喊曬口

你睇佢講嘅時候D人咁驚訝就知根本無人知啦

其他野留番來出前傳好過啦由羅杰出道開始講

All blue同one piece一樣齋講無出現

咁講撚完咁多人聽到，仲邊有秘密可言呀

細嘅全部退下，場上只有隊長級，唔會咁on9周圍講掛

而且以嗰時嘅黑鬍子，唔係話討伐就討伐，更大嘅原因就係當時尾田根本就無諗過紅髮嘅秘密身份

龍馬係幾百年前嘅角色嚟架....點會再出現....
同埋應該就快到盗墓事件

純粹係知羅傑有絕症唔捨得咋？
佢咳都要閂埋門

真係有認真睇？

唔好出plx,一定寫到變弱智仔咁。

我估紅髮知道咗自己身份所以喊？

早幾集羅傑咪講過自己時日無多，同埋理論上大家都知道呢一程係「最後航行」
所以我覺得今集講嘅係羅傑同紅髮之間嘅秘密

可能又係D嘅後裔

有冇人覺得紅髮直情係尾田親生仔越寫越多劇情關佢事

再整理多次條時間線，方便大家研究：

59年前-御田(0)出世，將奶媽扔出

41年前-回憶開始，御田(18)曾經38次違法出海失敗，打贏豬神，最終被親生父親斷絕父子關係並被趕出花之都。
39年前-御田(20)打贏阿修羅童子，成為九里大名 6人眾+以藏成為家臣，羅傑海賊團到達Road Star。
38年前-god valley之戰
33年前-洛克斯海賊團船員開始各自組織新的海賊團，御田(26)遇到貓狗河童

30年前-探老豆(最後一次見老豆)>遇到白胡子>跟隨出海>遇到光月時
28年前-桃之助在白胡子船上出世，海賊王身患絕症開始拉夫德爾航海，黑胡子上船。
27年前-艾特沃爾海戰，羅傑打敗金獅子
26年前-日和出世>羅傑VS白胡子>御田加入羅傑團>海王類傾計講到佢地嘅王將在十年後出世，十五年後成熟，仲有另一個王會在遠海出世>羅傑在魚人島得到白星將在十年後出世預言>海賊王同年到達象島，得到最後一塊紅石資料。
25年前-御田(34)與羅傑完成航海到達拉夫德爾，羅傑成為海賊王。羅傑第一個退團。御田期望廿多年後可以成功開國。御田回到和之國。
24年前-海賊王死，大海賊時代開始
23年前-龍馬之墓盜墓事件
20年前-御田(39)被煮死
16年前-白星出世

One piece係橡膠果實
紅髮之後去拎左出黎

你記錯 SBS從來都冇呢d野

唔係尾田講
大食女喊 D人FF係雙胞胎

OP 最正就係呢d有想像空間嘅野，畫埋出嚟通常都好鳩

我講緊佢最下面嗰句係鳩up呀！！

（假設冇姆伊呢個人）
紅髮（四王）=五老星（世界政府既王）
算係兩個政權之間對等講話。
佢地各自有自己管理既國家同屬地。
分別管理偉大航道前後段

正如紅髮（四王）見白胡子（四王），
大媽（四王）見凱多（四王）一樣
冇乜野好諗多。

四王是但一個搵五老星平起平坐對話，一樣得。

但係魚人島篇嘅時候
班海王類好似唔識路飛咁嘅
淨係懷疑過路飛聽到佢地講嘢

唔會俾佢個女同佢年紀咁近啦

海王類只係知會有個王出世，但又唔知個王係邊個？

未死會俾個囡做雞？

SBS會透兩個仔？？呢D大消息
唔似尾田風格WO。

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

做雞？

比大蛇日日抽插

唔該打臉 已經睇撈埋一齊

大食女擺明係大熊有關 除非生命書又俾尾田打臉
唔係根據個排版應該係父女

樓上更正左係我記錯

岩岩好 紅髮好似4x歲

問題雷利都好似打唔贏御田，況且當時凱多係咪全盛仲言之尚早

打都無打過你又知唔夠打

魚人島嘅海王類同東海咬甩紅髮隻手嘅海王類有咩分別

魚人島D海王等緊王出世嘅時候，東海果隻喺王一落水就想咬死佢

都岩既 留白反而有餘韻做主線長寫唔知點鳩會變鳩

體型嘅差別..

好似

發現原來早10年前金獅子劇場版
羅傑粒蛋已經喺到

原來金獅子已經係10年前既事

應該係大蛇出陰招掛

但咁咪對之前既野有矛盾
係第2幕完果時 大蛇就知道晒路飛佢地想點做
但就話監獄果邊仲冇咩特別事發生
好似唔知監獄比路飛控制晒
但小菊唔係就正正係監獄咩
佢做鬼但又唔報埋路飛同河松佢地走甩晒
同埋成個監獄一齊起義

九成係桃之助 變左大龍同凱多打報仇

第四頁講

羅傑無仔？

可能係滅絕or背叛D嘅罪人後裔，想為祖先贖罪

過多兩集自有分曉
廿年前既凱多已經離開咗洛克斯十八年
正值全盛時期都唔出奇
我自己覺得凱多唔會廢過雷利
路飛出海三年都勁咗咁多啦

咬紅髮個隻叫近海之王唔係海王類
海王類有智慧的

果時未出世啊

同埋咸濕仔係王既機會點睇都大過路飛
路飛最多係聽到萬物之聲 但未試過命令到班海王類同遠古神獸

你自己on9就咪派膠俾人啦

你證明到東海個隻係海王類咪唔派膠比你

咁撚串，係咪我證明到，你以後都唔上嚟呀 柒頭

呢個Post好多弱智

海王類黎

講咁耐都比唔到圖

紅髮喊因為羅傑係laughtale得知左以前天龍人點樣滅d之一族嘅歷史，而紅髮作為天龍人知道左之後就好討厭天龍人而覺得對唔住d之一族嘅羅傑，所以佢一路以嚟都唔想去laughtale做海賊王，因為個島有佢祖先嘅黑歷史

9up

咸濕仔係，佢老豆係唔係？

近海之王係海王類嚟...

你邊位呀，要服侍你呀...
要我搵冇所謂，但係咪我證明到，你就以後都唔上嚟呀？答我啦！

邊集有講...

13年前、「東の海」フーシャ村を拠点としていた時期に幼い頃のルフィと知り合う。海賊に憧れるルフィに航海に連れて行くよう懇願され、ルフィの資質を見抜きながらも、海の過酷さを知り抜いていたため拒み続けた。その約1年後、山賊ヒグマに海に落とされて、海王類「近海の主」に襲われそうになったルフィを救うも、代償として左腕を失う。

柒

御田7 8成未死

Wiki話魚文樂打湖人...

唔知 唔肯定 你咪問lor
又要唔知又要串柒柒
俾人串返轉頭又要嬲 嬲又要記仇

比圖你就比圖啦
on99咁
抵你住公屋
人地答你唔上來 咁點？你以後狙擊住佢？
笑死
有圖就圖 收到人皮咪算
硬係要加埋啲On9條件
On99咁
兩個弱智小朋友式打交

game跟官方資料無假喇掛

好啦 柒咗唔好推

係呀！我會狙擊住佢
狙撚埋你添呀！禮貌都唔識，求人就好聲好氣啦...

無錯

公式書yellow同green都有寫

睇下漫畫姐，放鬆D啦屌

應該唔會係桃之助，佢已經出左世，海王類話仲等緊2個王出世

我覺得個背影係古巴

呢個睇左好多都似係金獅子多d

你啱呀！你哋班人識唔識架！
近海之王呀！
近海之王=山賊王=轉生水怪=海賊王=onepiece=all blue
你哋全部都錯！

有講過金獅子？邊隻 ？想追返

路飛應該唔係王，似係joyboy負責引導王

其實合理啲係賈巴嘅
或者另一個未介紹嘅羅傑海賊團嘅人
御田都穿越埋唔撚洗玩

黑色下半圓
左邊個數字係初登場卷數，右邊係初登場話數

唔會啦，海王類講呢句野嘅時候，桃之助都係喺附近架，
2個王一個就肯定未出世(白星)，另一個就一定喺遠海(相信係路飛)，
桃之助係完全唔乎合呢兩點

個時桃子返咗和之國 和之國同魚人島距離應該都遠

可能係vivi

你將以前兩個FF混埋一齊
一個係咩第十人會係以前敵人，同埋艾斯有個雙胞胎家姐叫"安"，兩個FF撈埋一齊。

所以？

咪就係！
知道監獄有事，但又唔知最關鍵嘅小玉，
所以內鬼應該唔係越獄組嘅人(小菊﹑雷藏)。
而且令到大蛇確信九人眾復活，應該係其中一個穿越嘅人。
同時又最有可能令JACK知道只有雷藏1個人喺象島，
而且被明哥捉完又乜事都冇，上象島又詐帝同錦衛門遲一步上島，
仲唔係勘十郎！？

凱多實勁過洛克斯時期嘅自己啦，佢當時只係洛克斯團嘅見習海賊

當時未返，
個分鏡係回憶返羅傑佢地經過魚人島嘅時候所聽到嘅海王類談話內容

其實諗諗吓而家凱多同BIG MOM都差唔多成七十歲點解仲咁好打
兩年前白胡子七十二歲死之前都已經衰弱咗勁多

一個修羅丸已經等同jack
當年仲要有再勁D既御田。

白胡子個陣已經重病
同埋頂上之戰全面開打前比自己個仔插咗一刀

凱多好後生 bigmom就真係老了

驗腦啦 弱智

修羅丸有幾勁？

係咁大媽就唔知去和之國搵舊相好啦

係god valley上船 天龍人後裔

咁巴基會唔會又有顯赫身世？
但係設定有講紅髮出生自西海

今集証明左 羅傑搵到one piece 係太早

某個還未出生的人 係咪講緊路飛

講真紅髮又型又勁
頂上之戰雖然d人笑9佢面子果實
但一野壓場終結頂上之戰+保存白胡子名聲免於抹黑，真係好型

好似好老土咁 又係主角 講微微會唔會好d

冇講 但件衫同個髮型都一樣咁制

而且金獅子識羅傑船醫唔出奇 第零話定劇場版果陣羅傑海賊團比金獅子圍果陣 船醫都有出場

知你唔驗都係啦

呢個
佢身世之謎快d解
尾田而家冇咁拖戲

我都覺得係
而路飛就係喬伊波伊嘅轉世

等佢轉世出嚟？

佢八百年前就已經出咗世啦 如果唔係佢點樣整魚人島嗰舊石

BIG MOM 生命卡68歲
凱多未公布過幾歲

覺得吹得太大

講到神咁款同火影因陀羅個啲差唔多

勘十郎
難怪明哥知道桃之助既野

明明艾斯去左和之國，點會唔知

當年艾斯仲係BB

佢唔係
你係

你係佢主診醫生

巴基好似係見習勁過十幾年後

你咁都唔弱智？
講到明御田死左
你求其拎張圖出黎話佢係都算
張圖個背影明撚明就係金獅子你都吹佢係御田

仲唔係弱智係咩

強國唔知會唔會bam埋海賊王

未真係御田嘅
上面都有講可能係賈巴或者其他羅傑海賊團嘅人
但唔似金獅子咁易估掛

同埋官方本海賊王官資料生命卡未寫御田
御田都未確定100%死
除非下集就死啦

佢係講救小玉嗰次

綜合腦補

Laughtale 有三樣野

1. 歷史本文
空白一百年真相，D既意思，天龍人惡行（紅髮喊既原因）

2. 天王
地形控制器，可以將四海合一/分裂，係最值錢既寶藏，不過太大帶唔走。
巨大王國崩潰時發動過。
再次發動就會四海合一，海王重劃無風帶，魚人上海面生活，All blue出現。
冥王可能係飛船，方便大陸上快速移動

3. 預言，十幾年後Joyboy(戴草帽既王? ) 帶住三兵器推翻天龍人

羅傑就死知自己唔係（想自己個仔係）

紅髮斷手之後知自己唔係

羅傑爆左俾白胡知
白胡知道時候未到，一直無心攞OP，而白胡臨死前覺得路飛就係預言之子

雷利見路飛有Franky (冥王) 同 Robin( 翻譯) ，認定佢係預言之子

我覺得預言之子唔係路飛而係羅

點解？

由得佢啦

其實光月時會唔會識以前嘅joyboy
親身經歷過晒空白100年 古代王國等等嘅好多事
但係佢嚟到現代都無講過一句古代嘅嘢

雷利仲有見到紅髮頂草帽

講起又講 光月時個設定係由空白一百年嚟
但係成段羅傑去laugh tale航海 佢都係0貢獻
御田對空白一百年 光月家 d 一族 全部都係佢自己同羅傑發現
光月時個設定暫時都覺得好浪費

真

可能好似當年哈尼波特咁

預言之子係奈威而唔係波特

同意

路飛應該係做新一代joyboy

joyboy 可能係一個身份
可能做到某一d 野就可以叫做joyboy
800年前有人做到過
而路飛就將會係新一代joyboy

小白胡子就係預言之子，另一個王

你睇海賊王咁耐 邊個最joy?

羅傑同紅髮輸在太正常 要傻鳩先做到救世主

紅髮會唔會係五老星拜嗰友嘅仔所以先話比面佢

御田可能真係夠凱多打/打贏佢，但係有大媽幫拖，所以先輸，咁樣就可以解釋欠佢人情？

Potter head
預言之下 奈威同哈利 都符合
只爭到最後
佛地魔選擇攻擊混血既哈利（佢自己都混血）
而唔係純種既奈威
因為佢覺得自己出身混血
混血既哈利潛質同要脅都大啲

但主動攻擊 留疤 反噬
佛地魔就自己成就左哈利做預言之子

索隆先係預言之子
路飛只係海賊王

羅羅諾亞.D.卓諾

其實係烏神

係就變神作

如果雷利幫御田

會唔會有第二個結局 ？

可能因為回憶係用御田視覺講

呢套少年漫畫黎主角唔係預言之子仲有邊個會係

「我不幹 (了鼻)」

巴基其實都幾joy下

路飛日日都咁開心...
點會唔係Joy Boy

第二位王 唔係娜美就係羅

航海士血統

會 全盛雷利一定夠打凱多
加埋御田已經夠砌百獸海賊團
如果賈巴都幫埋手 我諗一日搞掂成團

御田第一次成團羅傑海賊團係度唔打
第二次雷利同賈巴係度都唔打
係要得自己一個加9個隨從先嚟打

未必 有時皇同皇副差距應該都大

雷利明顯係高其他人幾班 同黃猿打 救完人仲可以全身而退 就連巴雷特都有四王級 雷利點會無四王級
雷利同羅傑嘅差距應該同索隆同路飛差距咁

就咁御田海賊團都夠打啦
御田本身屈機
傳次朗 阿修羅 河松 有王副級實力
猫狗廿年前唔知啦 當佢地加埋一個
當時和之國咁多武士
本身已經可以係一個四皇級海賊團

應該唔關實力事 係個大蛇做仆街野

想同佢傳宗接袋

真
不死烏/年糕佬/king嗰啲比盡叫做四皇頭馬
同貝克曼/雷利係有分別

副船長同頭馬分別

果時凱多團未有SMILE果實 照計無依家咁勁
但凱多設定上太無敵,應該凱多一個夠打哂御田家
御田出盡力斬都係係凱多身上留低傷痕
不過計落OP愈後D國家戰力愈強
御田家是但搵條友去四海,新世界前面果D國家應該都夠滅國
貓 狗 傳次朗 阿修羅 河松果班個個都七武海級 D戰力愈吹愈大
御田家真係四皇級戰力,路飛收哂就真係五皇

貓狗阿修羅果班直頭勁過JACK
勁過懸賞金十億戰力海賊。
佢地點止七武海戰力

甚平同貓貓過黎未

真

上面有班友仲話和之國武士廢

貓狗都已經好屈
想睇佢地月圓會有幾勁同會咩樣

問題係得呢班人勁 其他武士好似卒咁俾人秒

事實根本係講緊舊日本鎖國

兩隻聯手加埋就>jack
但一打一就jack微微勁過貓狗
個陣貓狗車輪Jack都打退唔到佢 仲比Jack搞掂咗
依家勁過Jack應該得傳次郎 阿修羅兩個

個時好似冇變身wor

睇就睇普通實力 敵人唔會等你月圓之夜先同你打 有月圓係加乘 無月圓係正常

卡二唔係度喎

仲有不死鳥同甚平

會唔會真係小菊？佢父母原本大名鼎鼎
可能俾人誤導死亡真相，所以嬲鳩御田

真.契仔

點解law唔幫貓狗組合返手腳